一人一句廢中廢老九唔搭八嘅說話

我唔理政治，但我去撐警集會